[返送中] 放工時間了, 懇請大家千祈唔好用Air Drop四圍傳長輩圖

嗱! 人地放咗工又係Happy Friday, 實約埋一班姨媽姑爹出嚟玩吖嘛, 咁你就唔好亂咁係地鐡呀, 巴士呀, 商場呀啲咁多人嘅地方用Air Drop Send類似咁嘅圖俾人啦

嗱! 我勸咗你地架嘞~~~

幫手like 保民生抗修例大聯盟 官方page

好的，明白，好人一生平安！

場仗未完，大家要出力呀！！！

反送中宣傳懶人包

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

Push

我鐘意

推呀

乖啦你地, 都叫咗你地唔好咁做架啦....

真係唔好send呀

好人一生平安

片都唔好再send啦

Btw 公子好耶 一生平安

推

都話唔好再推咯

緊係唔會咁做啦

send左出去 坐緊地鐵 好多人收

一定唔會

好的，明白，好人一生平安 ！

十個都有兩個收
不過好似有個係外國人

大家唔好推啊

陣間返到香港係機場一定唔會send

sorry, 啱啱轉左an會嘅廢中
android 有無類似功能呀可以推介，廢老都係an 派多

大家真係唔聽話吓

我俾人拒收求安慰
我發支持香港 對抗‘暴徒’